{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48862&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성베르나차펜션"
    },
    "text": "当宿は、個々のテラスでバーベキューを楽しむことができる機能を提供しています。 また、オーシャンビューの客室も用意されており、素晴らしい景色を楽しむことができます。 周辺には清間海水浴場と徒歩5分のところにある綾津海水浴場があり、雪岳山までは車で30分ほどかかります。 入室時間は午後4時で退室は午前11時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 客室には個別のエアコンが設置されています。 兄弟水産から新鮮な貝類を充実した価格で購入でき、祖谷津港では新しく獲れた魚を購入できます。 また、釣りやスキューバダイビングを楽しめる施設も提供されます。 駐車場がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルは追加料金で20,000ウォンでご利用いただけます。 全客室でバーベキューを楽しむことができ、現地で決済する必要があります。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは許可されておらず、写真と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は午後4時で退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあり、炭やグリルは追加料金で20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には清間海水浴場と徒歩5分のところにある綾津海水浴場があり、雪岳山までは車で30分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのようなアクティビティを提供していますか？",
            "answer": "兄弟水産から新鮮な貝類を充実した価格で購入でき、祖谷津港では新しく獲れた魚を購入できます。また、釣りやスキューバダイビングを楽しめる施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはエアコンがありますか？",
            "answer": "はい、個別のエアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 414
    }
}